其實啲學生妹有背囊/袋，點解仲要拎啲書/文件放係手到行？

咁你個袋拎出街托柒

書包要放gear，無位放書

已FC我係學生

如果書包太重，手拎少少真係冇咁重既。

圖呢?

因為中學啲書真係好撚厚同重

型d

因為搭車要睇同做野, 到落車得幾步路就懶擺落袋

遮住對波

關你撚事
睇你就睇啦

造型

波太大著冷衫都遮唔住
惟有用書

樓主Gay test failed

有書卷味d囉

冇咁重

個look黎

樓主係女都望人對波先

襯衫

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

因為真係好撚重

擺曬落書包 力會集中 重心偏後 用死一部分肌肉 唔夠力會易攰
拎啲喺前 會balance番 無咁易攰

要嚟遮住個胸
利申讀女校

其實讀u 啲女都係背囊裝notes 然後手拎notebook